大波man終於出事啦

真係要賀一賀佢啦，順便幫手足推下新page先

真？

死亡筆記

毛主席召見

內容自己睇

喜迎毛主席親自接見

救佢等如害其他人

求fc，係真就要賀一賀佢

皇天擊殺

中風好d

佢老婆仔女呢

sorry，唔記得佢生親都無賓周

好似話唔係心絞痛，係口腔問題
Check清楚先，唔好炒車

無仔送終

都仲未死 算咩好消息

入ICU咋？

屯門醫院ICU8樓

Tuen mun醫院出名醫衰人

語帶相關

呢卜街大家由14年魚旦想打佢好耐

唔係口腔問題咩

死左再講
唔該推返行動post

牙原性感染非罕見 併發炎症隨時奪命

別小覷牙痛，若不幸出現牙原性感染，再併發「口腔底蜂窩組織炎」，有機會致命。香港口腔頜面外科學會會長劉思樂表示，牙原性感染多由蛀牙、牙周病、牙裂等牙齒問題導致牙髓受細菌感染引起，牙腳位置亦會含膿，若及時拔除受影響牙齒及放膿，一般可以痊愈。不過，有少部分人因膿液擴散至下頜或頸部，有機會出現呼吸困難，根據國際文獻，死亡率約百分之五至八。

劉思樂指出，牙原性感染引致「口腔底蜂窩組織炎」病例並不常見，目前香港未有明確統計發生機率，但根據文獻，有七成五至九成的「口腔底蜂窩組織炎」由牙原性感染引起。多數人有牙原性感染及含膿，其膿液一般會在牙肉空隙流出，令膿包壓力釋放，症狀因而較輕微。

不過，有很少部分的患者因發炎位置複雜或抵抗力差，而膿液不幸擴散至下頜或舌底，進而影響頸部或喉嚨，膿液會令舌頭「谷起」，阻塞氣道而呼吸困難。而在未有抗生素治療的年代，「口腔底蜂窩組織炎」的死亡率可高達五成，但現時在抗生素治療下，死亡率約百分之五至八。

香港牙醫學會會長廖偉明表示，牙原性感染並非罕見，較常發病的牙齒為後端牙齒如智慧齒，門牙也有機會中招。牙原性感染的一般表徵為牙痛，但通常持續疼痛幾日後，有機會「突然唔痛」，這可能是神經線已痛至壞死；其次是面部或下顎會腫脹。他警剔公眾，如牙痛幾日後無故不痛，並不等於已康復，有需要最好找牙科醫生跟進，以及早診治。

想佢仆親多啲

應該幫人口交時 傳到性病 口交內發炎